[又死8隻]8人客貨車轉彎失事 翻側墮河全部死亡

河南濮陽縣柳屯鎮肖樓村的342國道上，一輛載有8人的小型客貨車，昨日下午駛至一個彎位時，不慎翻側跌入河溝內，8人最終全數身亡。

據了解，意外後車上其中4人當場死亡，另外4人則在送院後證實不治。目前警方正調查事故原因，並已成立善後處置小組，安撫死者家屬；與此同時，由於事故傷亡人數重大，濮陽市、縣公安部門立即展開交通違法整治，重點對農用車、客貨車進行專項治理。

過到初一,都過唔到十五

8個人 冇1個走得出 整撚定

恭喜可以唔駛做支那人

點解咁多垃圾係草地